致詞疑忘記防長名 拜登：那...那個管理這機構的人

綜合美國媒體報導，當地時間8日國際婦女節，現年78歲的美國總統拜登在白宮召開記者會，宣布提名2名女性將領來管理美軍重要的司令部，不料拜登在致詞時，疑似忘了國防部長奧斯汀的名字，「我要感謝那個...那個、那個，這位前將領（奧斯汀為退役四星上將）我一直稱呼他是將軍，但我，我......那個管理這個機構的人（the guy who runs that outfit over there）」。

拜登接著說：「我們要感謝部長所做的一切，實現我們剛剛說的這些事，他推薦這兩位女性（將領）」，報導指出，在這段致詞前，拜登曾用「防長奧斯汀」來稱呼過這位國防部領導人，不過似乎是從讀稿機中看的。

....

一個字

食幼女食到失憶嘅LoliJoe

牙祖係咪歧視黑人
當黑人無到連佢個名都唔記得
Blm

好似打完科興咁既樣

美豬有排受

左膠的選擇

呢條老野極品黎

搵個盲人帶路都好過佢

左膠自己揀

傀儡總統

what am i doing here

支持拜登荷里活明星包括：
Anne Hathaway
Lady Gaga
Bon Jovi

點止咁少

老人痴呆係咁

佢以前做黑馬副手都ok

成班垃圾，音樂仲有啲Green Day 之類

成個nba都係支持china joe
無眼睇

唔怪得叫賀錦麗做外交
叫佢講野真係死得人多

笑死人咩

They deserve it
#中国美利坚特别行政区

美國左膠：
拜登係神
佢講得幾有神氣非常好

Sorry I forgot this message

其實係成個荷里活都係支持China Joe

成班荷里活都撐佢咁濟

真係支持侵既Jon Voight
佢個女安祖蓮娜祖莉
咪又係支持china joe

不嬲班荷里活都係撐民主黨
老果班明星就撐共和黨

NBA係政治議題上特別偽善

條黑婆就嚟忍唔住罷免佢

屌 佢真係死廢佬來

好彩喬拜登同志唔係講普通話，係咁『那個、那個』
#BLM

應該list down唔支持果堆

外交應該放權國務卿喇

係

又借啲耳

不過blm同女權閪唔會屌， 因為係自己人

對人不對事

每個幻幻的名字他都記得
所有非幻幻的女性都沒有名字

好撚掛着侵侵

仆你個街
連自己內閣閣員個名都唔記得
仲會記得東突 香港 圖博？

吉祥物

不如講有邊個支持侵啦

那個...

冇咗佢已經少睇咗美國政治，Biden 同以前Obama Bush 嗰啲一樣，根本唔會有自己諗法，做嘅嘢講嘅嘢一早set 好曬，睇嚟浪費時間

呀邊個

運動員識乜撚嘢政治，本身就四肢發達頭腦簡單，學歷又低

香... 果個叫香乜既地方係邊？
係咪有發生左咩事？
果度既黑人權益有冇問題？

唔支持就比佢地批鬥

下一任美國總統應該要係一個同性戀黑人女人，而且要係傷殘人士、vegan同埋奶共既

真係成個廢佬咁

緬甸係非洲定亞洲都未必知

敖狗 hocc 邵藍:我睇唔到

記唔記得琴晚食左咩

拖晒全世界落水⋯

佢係咪講支哪話...哪個...哪個

Comments見到： I'm glad that Jill Biden reminded Joe to wear pants this morning

那...那個
nig... nigger

NFL班傻閪賤種，咁撚撐又唔見佢地捐份人工出黎喺樹跪

仲有做emily in paris嘅Lily Collins

可能捱唔過4年呢

美豬直得擁有一個拜登

who should i thank?

喺香港 咁嘅年紀 咁嘅精神狀況 簽法律銀行文件都要有仔女監護人見證

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

成支avengers

素食主義者
仲要大愛人民幣力量

賀錦麗雖然後生啲，但我覺得到佢上場都係同拜登差唔多咁廢

宜家先第3個月
點捱4年

等滅國

成班垃圾
Anne Hathaway 就最撚諷刺
Do you hear the people sing?

那個 那個

又老人痴呆

條路自己揀

連general名都唔記得 班軍人實好不滿

美豬值得擁有

咁重有洲政府既

世界兩大強國
一個由小學生統領
另一個由老人痴呆嘅老人治理

成堆marvel 呢

I am joe biden . woooooooah , why so many people in my house?

個個都知佢老人痴呆，不過你班左膠盲粉係都要選個失智老人，你地自己受番

點止幾個，九成明星啦根本

星爵好似冇撐
比人屌到仆街

次次睇佢演講，都覺得佢個樣好謎

如果trumo 咁樣應該已經又俾人彈劾

老人痴呆

咩啊
非洲同亞洲都未必知係咩黎

未幾好 突顯美國人平均智商低先會選個老人痴呆總統

你睇阿翠家陣步步進迫世界亂𨶙到

who am i

呀... 邊個邊個

邊撚度將軍啊！？睇過！？睇過！？依度無人識你啊，人起朵你起朵！

下次可以講you know who

有幻幻就得

時與勢都係共匪果邊

中囯冇揀錯人做
美囯行政長官

敗登六𨶙咁都唔知係到做乜鳩，個鳩幾月press-con都冇個閪𨶙過木奠條臭西

賀雞都係all talk架啦

叫佢準備定尿片都得了

仲有Billie eilish依條臭閪

一日七次郎去左邊

不如寫低邊個無表態

咁勁?

得Lil Pump 撐Trump

Matthew McConaughey

未解鎖角色唔記得

big idiot dog eat nigga

President Harris

廢登好波

呀邊個邊個

那個在中國旁邊的地區 我們要支持他們爭取民主自由

以前成日聽垂簾聽政, 都係講個好奸嘅老野, 喺後面操縱個細路皇帝
估唔到依家掉轉, 派個失智老人出黎, 比三個壯年後面操縱, 好驚佢有一日會賴。

白人豬睇黎要 對支那人 跪拜

拜登 屌你老母

the rock都係

舊時係癈 宜家係痴呆
當年奧巴馬咁癈 牙祖都可以仲癈過佢

笨撚祖拜登，剪翅相思，笨撚走音中華孕麵公河果美利坚特別洗珍珠屎精長關，必當用戶病父炸芝士中華孕麵公河果美利坚特別洗珍珠「資品化」